勁舞團是咪香港電競黃金時代 成間網吧都係女

果陣啲網吧真係有一半都係女
仲有好多正統純種mk妹

聽過有人勁舞團識到條女之後結埋婚

我條女就係 今年生埋仔

往事只能回味

網吧MK妹走光了.jpg

其實以前香港電競真係更加發達, 而且遊戲嘅題材亦都好健康
勁舞團、跑Online之類, 唔係好似依家啲Game咁下下打個你死我活
仲要有晒校際比賽咁, 諗返都覺得正

142,188, 情侶必跳110

142火花

188討人喜歡

鴨子飛了168，玩第二隻mode一定玩

CS先係
唔一定有女玩先叫黃金時代

Cd 80y

當年打aoc打到出堆國 拎世界第三
原來依d叫 電莖
往事只能回味

鴨飛係158

玩自由
Doluludolu屌屌屌那miss

呢家mk都無晒mk妹啦

梁洛施 - 眼淚的好戲
時不時會搵返黎聽

天 天 都需要你愛

合作歌必玩

知唔知咩叫電競

197 80Y

cs紅果陣好似都係多人vs多人
即係10v10 16v16咁

LOL呀嘛, 早抖啦

個陣好多網吧都有比賽
另外SC都有香港人打到去國際賽

其實依D都真係算電競既其中一種
只係當年無人識SALE

最早期既電競賽係講緊WCG , 當中帶頭既game一定係CS

剩係識lol 一定係00後